有冇人幫手整抵制餐廳長輩圖

是咁的
出面見到唔少垃圾鋪頭係度屌鳩義士係暴徒
見到班仆街咁嚟賣港 真係覺得好撚心痛
有見及此
既然選擇與香港人為敵 亦無資格賺香港人錢

嗚謝二方娘娘幫手
整咗個Google excel去整理啲鋪頭

歡迎大家補充
避免有人借刀
靠各巴絲做監察 減少借刀可能性

天佑香港！

有冇辦法整到長輩圖 叫啲師奶都唔好食
淨係得我地唔食唔夠
大家都唔可以食

推啊

推

push